新手學馬求教

想問如果我連贏買4隻腳，係咪有2隻1,2名都有錢收？thx

咩叫4隻腳

複式4隻定一膽拖4腳

複式有錢，膽拖就一定要中膽

4隻穿雲無膽咪係